啱先喺地鐵到hehe 鞋鞋等我讓座個啊嬸上一上水

我就唔撚讓啊 吹呀係到大力篤拐杖 又中個頭埋嚟 我屌你老母啦 係唔撚讓架啦 今日心情唔多靚 下次先

我絲

why 你想對小妹做咩

睇字都笑左

有J嘅小妹
不了

垃圾開post